一人一首聽過最怪嘅歌/歌手(不限國家)

就算識韓文嘅人齋聽都未必聽得出
音樂潮流我真係識條鐵

戴住耳機聽嘅我表示聽力嚴重受損
依個真係算得上音樂咩

屌你呢個係樓上裝修鑽地嗰D聲

義勇軍進行曲

哇屌 好撚恐怖

呢個時候聽特別有feel

呢首正喎
我frd推薦過俾我 一聽上癮

我覺得首歌冇嘢啊
係個mv怪咋嘛

聽完要洗耳

Duru duru duru dudadada